跪求手足求幫幫Poly

佢哋真係無辦法走出黎。有冇人救下佢

救下佢哋

Call議員

Uppppp

救poly啊 diuuuuu

救手足

冇啦
主力poly已經夠人
聽日係PK鄧第一日上任
佢一定屠哂所有POLY生做見面禮
除非好似CU嗰日世界大亂先有得傾

求下你地

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group